\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{style}

\title{\textsc{Geometria 1}}
\author{Alessandro Piazza \thanks{alessandro.piazza@sns.it}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
    Raccolta di definizioni, proposizioni e teoremi per il corso di Geometra 1 (Corso B) per Fisica tenuto da Giovanni Gaiffi e Davide Lombardo nell'anno accademico 2017/2018. \\
    Sono state aggiunte le dimostrazioni di teoremi che ho ritenuto personalmente più interessanti e/o difficili. Sono stati inoltre inseriti altri risultati utili non fatti a lezione, segnalati da un obelisco $\dagger$. \\
    Puoi scaricare il sorgente o contribuire a questi appunti su \href{https://gitlab.com/apiazza134/Geometria1-Teoremi.git}{\texttt{GitLab}}.
    
    \sloppy
    Quest'opera è stata rilasciata con licenza Creative Commons Attribuzione-Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale. Per leggere una copia della licenza visita il sito web \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}.
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}{\includegraphics[scale=0.8]{by-sa}}
\end{abstract}

\tableofcontents

\clearpage

\section{Strutture algebriche $\dagger$}
\input{sections/Strutture_algebriche}

\clearpage

\section{Spazi Vettoriali}
\input{sections/Spazi_vettoriali}

\clearpage

\section{Matrici}
\input{sections/Matrici}

\clearpage

\section{Applicazioni lineari}
\input{sections/Applicazioni_lineari}

\clearpage

\section{Applicazioni lineari e matrici}
\input{sections/App_lin_e_matrici}

\clearpage

\section{Formula di Grassmann e somma diretta}
\input{sections/Grassmann}

\clearpage

\section{Sistemi lineari}
\input{sections/Sistemi_lineari}

\clearpage

\section{Determinante}
\input{sections/Determinante}

\clearpage

\section{Diagonalizzazione di endomorfismi}
\input{sections/Diagonalizzazione}


\clearpage

\section{Prodotti scalari}
\input{sections/Prodotti_scalari}

\clearpage

\section{Teorema spettrale, aggiunzione, operatori ortogonali e unitari}
\input{sections/Spettrale}

\clearpage

\section{Miscellanea}
\input{sections/Miscellanea}

\end{document}
